有無人被分手 但對方生活得比你好

比人被分手 比狗公搶了女 本身已經夠慘 點知睇見佢地咁幸福咁開心 其實係咪永遠做仆街果個就最成功

可能係 唔知佢最近點 應該好開心

唉 睇見d仆街 搶人女朋友 之後就好幸福好美滿

你更加要爭氣呀

以為自己開po

見到ex生活得好過自己，其實應該開心定唔開心

明明係佢仆街比帽我 跟狗公走 點解佢地咁幸福 我就咩都無

可能人地同隻狗公一齊真係開心過同自己
現實係咁唔公平

愈諗愈訓唔到，今晚又失眠

世界就係咁唔公平 睇開啲

反省自己有咩唔好
改變 增值自己
愛自己
充實自己
搵屬於自己既人生意義
然後你會過得比佢好

做哂 但都係見到人地幸福 自己就on99

見住人地過得好，好大壓力

agree

放過自己啦

巴打共勉之 我都訓唔著 你tg係？

唔好睇啦
唔愛你既人
留戀佢做乜
留意佢做乜
佢既野關你咩事
得閒做下自己野好過啦

一個第三者幫你睇清楚 佢
比人分手 應該係好事

唔睇唔知原來自己咁撚失敗 同呢個世界係無報應

條女唔夠鐘意你既話
做咩要為佢唔開心
同理
如果己經分開左
理撚得佢地過成點

未遇到啫

冇
過得好折墮
笑死人

既然好唔過對方 不如就墮落啦
去食煙飲酒叫雞賭錢